[恐怖] 郭文貴預言美國換領事中左 爆政治黑幕

其實我唔係好睇得明 好多政治黑幕
尼段片琴日出 佢話美國好快換領事 點知今日真係換左 叫香港人留意下換左人之後會發生咩事
美國急換人做野 係因為發現個領事竟然無講過啲黑幕俾美國知
佢仲話林鄭做左好多衰野唔見得光 所以搞條逃犯條例去拉爆佢大鑊個啲人
仲話其實過去4年已經有9000個港人俾人拉左上大陸 政府警察都知 不過唔講

有無巴絲睇得明分析到佢啲黑幕?

PS 唔知佢係邊個既人 佢係流亡美國既中國富豪 成日知道好多中共啲貪腐醜聞爆啲權貴料

5月30日已出

期滿換人呀

我睇美國近期D反應
一D都唔似唔了解香港喎!
收風真係靠個官咩...
當班CIA死既咩

－早已經傳啦,唐偉康自己都有提
飛去19:00開始睇

又要講多次
美帝香港領事次次都係三年換一次，仲要係次次都係七月換